港共未被制裁 先制裁你地先

聽太陽照升起